環球時報：不是警告，而是實戰性演練攻台

胡Ｘ進：我地
將會
可能
有機會
或者
應該
武統台灣

正式模擬攻台！！！

講咁多做乜柒，係就開炮啦⋯⋯我哋期待已久，成日話攻台，都係得把口！

唔係咩叫咀炮姐

十四億人民唔會放過你地

快少少好無 依家成個MK仔劈友係到嘈生咁做咩鳩

立即解放台灣
完成祖國統一大業

又要貼，好攰

繼續玩火啦
Trump 都等梗做戰時總統

咁打未姐？

係就快，唔好等下個禮拜

:胡先生
尋日
：我國和平崛起
今日
：實戰性演練攻台

三十年前開始講，個孫都出埋世，仲未射到

通常個白痴佬越講打越係唔敢打。

搬起石頭砸自己的腳

2019都比哂個真面目你睇嫁啦
今年搞大埋佢啦 唔好等

實戰性演練即係咩撚野
之前既演習係游下水就算

mk仔劈友，都有得睇胸撞胸
而家係師奶噪交

之前只係練走位，用手指當槍
今次先真係有槍

有槍但係未入彈